# RavnChallenge

Para ingresar la llave de acceso de GitHub, se debe de moficiar la variable token que se encuentra en la clase GraphQLService para asi poder acceder a la funcionalidad del servicio.

Se utilizo Rx para la respuesta de la escritura del texto y cada vez modificada se llamaba al RestAPI de GraphQL de GitHub
asi obteniendo la data deseada. 
Se trabajo MVVM para controlar la data desde el ViewModel accediendo al servicio y manteniendo la data en un singleton de model.